［有圖］應該係全香港最正人妻

有冇巴打食開人妻？評下分

漏咗張

ig pls

唔係vivi tam嚟咩

鍾意訊號王老婆多啲

係咁重光嘅filter下其實大部分中上樣港女都可以影出咁嘅效果
自從睇完呢d ps光度前同後已經破滅左我好多幻想

唔差太遠遮

唔識

原來有追開

Vivi又名civi tam

辣圾

vivitam都唔識, 你好打極有限

打個j遮，研究咁多做乜

又整容又p圖
雞

結左婚架咩

雖然係整容 不過個樣暫時都算自然既 最正人妻不敢苟同

情願揀佢呢啲比二十個男人中出過o既老婆都唔要豬西o既處女

對波咩料呀...

最正

問過hoikilam未

[quote]最正

點可以無Iris Lam

達哥屌過

結咗婚少咗好多J圖

呢類樣成日形住個格會好衰好臭

不了

張偉怡都好撚柒正
勁想同佢做愛

我意思係打到白晒，睇真d, 都睇到拲袲樣唔算靚

十Q

青筋波
hoikilam 唔經唔覺已經幾年無得丁

屌你係咪幾張vivi tam 就攝一張lilian kan?

一白遮三醜真係定律黎

唔怪得d女人話陽光係好朋友

都估到會有人講

咪就係你地自己搞到冇得 J 囉

青筋波人妻呢

癡線，凈喺對波都夠曬喇

點解對波大咗咁多

有得....唔通......咩

無咩料

啲filter同醫生係幾正嘅

佢老公勁柒

嘩屌，對波好似俾人性虐待完咁嘅

一黎就打大佬
此post已完

譚胃豬

A想谷到c

who?

人妻?

有少少嚇親

係喎，點解之前睇唔到

又幾正喎

整容就叫正

係咪當年同鬼佬果個?

經典
佢否認咗

本身都唔係靚

咩名？

引戰圖

屌以為游蕙禎

下次幫d女影相開高d EV先

又有新作

我成日撈亂佢同Lillian Kan

好耐無見 仍然咁正

仲未有揸住波棍果張

芊惠子呢

佢真係好鍾意俾男人視姦佢

古天樂？

整容樣

唔怪得個光頭仔咁咸濕

冇燈光反而仲靚

仲有冇多啲新相

lilian kan 黎

睇到五官幾標緻，面尖尖
不過皮膚差而且以前冇咁識打扮
我覺得冇點整過容，最多箍下牙

老實講佢兩個真係好似樣

有冇ig

講到真係食過咁

以前個鼻成舊泥膠咁撻上去，一啲形態都無，而家鼻頭同鼻翼都尖同窄，呢啲化妝都化唔到，個鼻一定有整。

princejoyce

vivien tam又名vivi tam

人妻梗係 Coffee

哇巴打你平時食開乜野？睇黎你都幾高要求喎

鼻扁加有暗瘡
不過照屌

屌，load咗幾秒先記得

呢個邊有得輸j到我鳩都損

入黎我其實想睇林鄭同葉劉

好掛住佢

好想喺馬鞍山撞到佢

Bam

More

嫁左人啦？

馬車

好正

喂呀

Kabee Cheung先係最正

瘦到過曬火 頭大身細

對腳周圍空間扭曲

好耐冇睇vivi tam

估唔到咁多圖

識食，好撚正
英文又好

wa 乜做左人妻
係咪變左收人妻價？
嫁左仲做 老公窮定早洩

真

以為lilian kan

離咗婚？

call me?

樣衰
頭大身細
無肉地
身長腳短

有咩好j
波既大把韓妹假波正過佢啦，反正都係得個睇字

呢個點睇？

整容既都好意思拎出黎講

好撚淫 一定成日勾佬

一定係kabee cheung

青根波

如果五官得返個鼻需要整 就會變靚女
我諗係人都整啦
佢整完而家嫁左有錢老公 生活不知幾好

個山根差好遠喎
眼唔係細 但本身距離好遠

之前味有廣告無落filter.

旺夫樣

點分佢同Lilian Kan

有圖竟然真係有圖

竟然冇vivitam揸棍波嗰幅圖

生三件仲有咁嘅身形仲想點

打J打懵左

Lm

真係無哂喎
鬧交定佢想番出黎搵食

我係個男人

林鄭

香港人日日屌

你低要求但求就手跟住做爛市？

feel 到除bra 後好撚墮

佢其實係咪新移民⋯⋯

Hoiki

lm

真人落妝再講啦

眼同埋鼻一定有整

化到呀梅咁撚樣 你確定要J?

當我冇講過

無汁 乜都得

理工有個好似同佢咁上下似..好似紡織

之前有巴打話約過佢

直頭J到出血

仲邊有野墮

一白遮三丑

食開自己老婆
利申：係人

佢老婆有四個波

唔似咩？

見到個標題諗起7,8年前
有個post 人妻joyce

Hokilam真係屌打
Btw ig plz

tommy shan

ig 你唔洗諗, 冇架啦
之前就係班性饑渴毒撚兒登仔嚇親人, 玩爛左

師兄識野，係班連登仔先至j呢d圖

係佢未紅前識佢，其實係化妝唔同左姐
五官都無咩唔同～
做野係幾勤力嫁
佢真心正嘅
好好J

who.

又想靠連登炒熱

入黎就係為咗睇呢對青筋

ig plz

我屌 一定屌

留名等睇棍波相

唔明

佢算整得幾成功同自然
至少個鼻睇落唔假

無分別

認同

一睇心諗咁熟面口嘅，依個我中學隔離班的，應該係13年DSE，屯門嘅勿相認

摩牙

題外話，如果張相個人著白衫，用相片編輯工具校光暗對比之類可以令裏面嘅嘢透出嚟

請介紹皮膚科醫生

相轉移裝甲（Phase Shift Armour）
簡稱PS裝甲，是C.E.世界中一種可防禦實彈射擊的裝甲，C.E.70年由大西洋聯邦與歐普聯合首長國共同開發。透過一定電壓的電流使特殊金屬相變的裝甲，需要消耗一定的電力方能達到物理脈衝無效化的效果。

PS裝甲啟動時，由於特殊金屬相變使得裝甲表面的分子排列發生變化，顏色的性質也隨之改變。通電後的裝甲會從非通電時的金屬灰色變為有彩色化，而相變的顏色是由電壓決定的。裝備PS裝甲的MS，其防禦力即便是面對擁有火器中最大貫穿力的電磁砲直擊，或脈衝力道達數百萬G力也能承受的程度，實彈幾乎完全無力化。另外耐熱性也大幅提升，突入大氣層的熱以及低威力的光束機槍等光束兵器的直擊也能夠承受。據稱PS裝甲能承受連續72發飛彈與近乎無限的實彈傷害才會沒電，不過此數字只是戰場上的即時估計，無法佐證。在電力供應允許的前提下，PS裝甲對實體武器的防禦力幾乎是無限大的。搭載機體為前期GAT-X系列。

嫣紅攻擊鋼彈的PS裝甲則是因為機體搭載了新開發的大容量電池，能源轉換率提升伴隨著對PS裝甲的供電增加，裝甲色變化為以赤色為主體，防禦力較高。

PS裝甲與現實中英國陸軍所研發的電磁裝甲非常相似。

唔知對波有冇整過呢

留名 想知點解

做瑜珈做到走火入魔⋯太瘦⋯⋯

天水圍墮天地獄獸

有冇黑歷史爆
點解可以越黎越7

見到d青筋都覺得攰

之前有個青筋大波 唔知咩名

有左谷奶係咁

微辣個六毫子黎？

一定係hoikilam
不服來辯

呢個post去到後期痴撚咗線
我極度懷疑上高條女係得罪咗人俾人擺上嚟

未入嚟仲以為會係林鄭

好想屌 好想屌

屌，有幾張唔係Lillian Tam咩?
我已經分唔撚到啦屌

有幾張係Lillian

推到就嚟變做舊磚

咪搞鳩人啦

hoikilam屈撚到

雞？

以前就光加角度加化妝
而家靠美顏APP已經可以做到做現實完全唔同樣

邊張？分唔到

點屌得落個老婆呀

好撚樣衰

發現連登仔啲品味真係

正皮比腦魔gif

百J不厭

呢張相好似流傳咗係連登好多年

好似楓カレン

大脾咩事p圖失敗？
睇張相幾肯定佢老婆影相縮肚，身形咁龐大，個肚無可能會凹到咁

share ig la

尊重返自己條J啦

咩學校活動

Ig?

其實我都覺得係
老老實實個胸係幾正
但客觀d講佢個樣真係靚咩
我只係見到佢個嘴又大又凸出黎咁
可能我唔識得欣賞

生完無點掂佢，應該仲好緊

呢個譚嘉儀正過嗰個譚嘉儀幾千倍

人妻姐，禁高要求⋯幾多老婆拎到番去變左黃面肥婆，e件番出大森林絕對仍可一戰，同埋香港大波真係贏在起跑線

呢個屈機

青頭？呢啲咀含撚最正喎，對波又可以夾腸，個樣又夠淫

個閪一定好多毛

嚇死人咩

屌

點解無細蘇個美詩？

真係好樣衰

師兄少癲
肯定食開好嘢

就算再掉幾多次ig出黎結果都係一樣
始終有班狗公同垃圾係要一齊無得睇先安樂

只可以講依張相好撚樣衰 成日問人食開咩質素果堆傻仔 應該女仔隻手都未拖過

旺夫相
你要錢定靚女老婆 ?

谷/夾得太多，走曬形，墜/冧曬

我覺得vivi tam 同lili kan 純粹係影相叻，d 相全部都係個d 角度同風格 如果路人影佢地個樣應該好唔同

人地big four 做partner 可以係公司選妃咁

就係果陣班on9走去dm人地問價
搞到大家一齊無得睇
佢真係最正既人妻

Snow711

其實點分？

不要說了
dllm靜靜地贏咪幾好

而家share ig靚女之前都會諗諗先

講得好
本身大家share D靚女IG 有女齊齊J就最好
佢都係public比人follow 仲keep住upload大奶奶相
有班人係要玩到爛晒先安樂
咁搞法有好野D人點敢share出黎

仲有tommyshan都係俾d戇鳩仔dm搞到del ig

Vivi tam唔錯，我覺得仲靚過ig啲白內障相，睇相好俗氣，但片入面淡妝出奇地順眼，係皮膚差啲。

Lillian kan就膠咗啲

同埋fat boy eat all day

大把人約過

Lilian好似未結婚
不如Vivi老公娶多個version

開返啦
不過唔會accept人啫

佢而家有無新ig ?

#236咪有囉

此post完

咁都有打手

另一邊個學生妹post, 耐唔耐就發生有人share完女仔ig之後, 就發生啲野嚇到人地private ig清follower
諗極都唔明ig fb dm 問價係咩心態

毒撚心態
真係問個價就屌到咩
就算係呀 都唔會係個Public既account答你啦

我都諗起佢

仲衰過大陸婆

大陸婆

四十都嚟，條頸仲係咁幼嫩

Vivi 呢段片都正嘅不過塊面硬係有d 硬咁 可能心理作用

睇到我孛力！走已！口左！(吱吱！）我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！萬聖節快樂！(吱吱！)
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！
灌到條女貓哂都要糸㡭！糸賣！扌臿！爆佢件衫！頂子宮頸！𨳒到起漿都要繼續𨳒！最緊要就係唔戴套！
舉起佢兩隻腳要佢講住Happy Halloween，好似地盤佬咁瘋狂打佢椿！𨳒到佢口吐白沫為止！生咗有奶水就一路𨳒一路質佢隊草一條都唔准嘥！
落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛最好中出完射到佢成身白哂將佢打包送去垃圾房！！！祝閣下旅途愉快

milf

我中學條女

好耐無睇佢新相

嘩居然有新相

真
屌真係好撚嬲嗰陣我睇咗佢一排，無啦啦有人喺連登講佢仲要有on9仔走去dm佢問價
屌那星

你又知

搞到港女越黎越少野睇
其實香港都有好多好正既女女

無記錯既話條on9仔係個post到自己講出黎

想睇

這些機會

今日見到有新相都好surprised

Kabee cheung離咗婚？

留明

係
見到新相即扯

生左兩個都仲keep得咁好
身材都無走樣

係

嗰陣我都好嬲

好多ig acc 俾連登仔玩死
明明靚嘅睇下咪算囉
係到要玩成咁

佢先正 唔識野
生左三件都咁撚索

自己人

ViVi tam係幾靚

潮洲？

好耐之前，有冇人記得咩名

高汁真漢子